凱晴入

我無錢買口罩

可以比你d二手口罩我嘛

唔好咁痴線啦大佬

我都無錢買女人胸圍
凱晴可唔可以比你用過果d我

我俾你la

10盒 辛苦哂 🙏🙏🙏

用住阿朗啲二手底褲先